俾女朋友話我唔生性

俾女朋友話唔生性，我覺得好侮辱好傷心。想知大家點為之唔生性。係咪我誤會左佢。感謝大家解答🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

乜撚嘢背景都無你想得到咩回應發生咩事令佢咁講？

有冇對話內容就咁講唔生性好難答你

咩行為會令你覺得一個人唔生性？

淨係諗自己 唔諗其他人 唔諗大圍
無長進心 唔諗將來
亂洗錢唔儲錢

你不如直接講咩事啦